唔係處女座 但追求完美

係咪好多人都憎完美主義者？

我愛啊